做乜咁多post針對德資Foodpanda

英資Deliveroo 同美資Ubereat開始出黎攪事？

因為Panda係支那国宝

僧多粥少呀嘛
大把花生 成個飲食台都係打手
屈人支那app等層出不窮

Push

其實可以拎來查PR 公司

Foodpanda客服咁撚樣都有

因為比泰國人恥笑緊

屌 慢到想講粗口

如果做得好冇人針對到佢
間野出曬名閪
遲一兩粒鐘，倒瀉野，cs十問9唔應
真係得個平，俾窮撚用
我係窮撚我自取8折9折好撚過

提提你
香港d記係美團的

屌你老祖Foodpanda,我第一次叫外賣間店得佢有得簡, 賤撚到仆街, 打手?你地D5星好評就打手,個撚個都屌既仲有咁高分,